陳健波：每年幫200港人送中

港豬仲敢唔敢話行得正企得正就沒事

推

豬隊友， 要推

係咪資產有10億以上先附合資格？

直接認左政府唔合法咁挷架香港人?????????????????????

整個長輩圖係每年送200個上去
唔洗加其他野

有政治背景優先送番去

食咗誠實豆沙包？

支那狗助攻呀
聽日就打靶抄家啦

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

如果陳健波俾人拉咗，都係700萬分之一

呢條友又係地獄新住客

每日送入150個 再送走200個
香港成功換血

一個都嫌多啦

少就可以？ 1個都多啦on9

唔順眼就送上去坐/殺
再放殺人犯落黎拎身份證（例子 c君龍）

ok 你做嗰200人

見唔夠大火 幫手加油

Sir, this way this way

呢位陳生有無美國資產？

報名做第一批?

每單謀殺案都係殺1個咋嘛 咁洗咩捉姐 1個都係佔香港0.0000幾咋嘛 放過佢啦